大家早晨

準備好返工受氣未

你咁唔想做你唔辭職？

無撚用

幾時有講過我返工去受氣
又唔係我受氣
好地城辭咩職